仲有冇巴打玩緊ps4 gta5

我同另外一個fd好想玩gta5打劫任
但係點都冇人入
招巴打一齊玩
我哋都係澳洲讀緊書 最好係澳洲 唔會lag

Lag 唔 Lag 同地區相隔距離有關嗎？

其實真係唔清楚
感覺大家都係澳洲就唔會lag
利申 香港psn

三年前既Game了...

GTA 6 都準備出 ，好難搵人再玩打劫架啦...

我

隔離post有個telegram group
有好多人日日組隊打機
可以去睇睇喎

我都好鍾意玩 但係冇時間
連登有個gta telegram group
本群邀請link:
Gta攻略：